[自救] 眾籌派口罩有冇得諗？

講真宜家條街大部分人仲未戴罩
不如眾籌再係街派 起碼raise到多d人awareness
多得一個戴得一個

推！！！！

自推

自己買都得 自行派發 無需組織